女被男友捆綁蒙眼爽高潮 驚覺第3隻手才知遭性侵

新加坡一名女子在27歲男友的慫恿下，模仿電影《格雷的五十道陰影》大玩SM性愛，但女子驚覺遭到「第3隻手」亂摸身體，才發現自己遭到性侵。

據英國《鏡報》報導，這名27歲在警局工作的男子，沉迷於情色電影情節，更想要試圖模仿，他原本向護理師女友提議，希望來個3P性愛，但遭到女友拒絕。但男子不甘心，進一步誘騙女子，女子終究落入男友的圈套。在一間賓館房間裡，女子讓男友對她綑綁和蒙眼，隨後更享受絕頂升天的做愛快感，原本女子以為是男友讓他爽到高潮，但隨後女子驚覺有「第3隻手」的存在，女子感受到兩隻手摸著她的腰，但還有一隻手調整她的蒙眼黑布，女子這才驚覺，自己遭到性侵。

原來是男友和另一名22歲無業男子合謀，對女友實施3P性侵計畫，女子之後趁機脫逃並報警。男友和22歲男子皆遭到警方逮捕，男友承認性侵等罪，近日男友遭判23年11個月，以及鞭刑24下。

估錯國家

爆冷

鞭完之後個屎忽應該唔存在

23年

竟然係新加坡

高潮完都咁小氣

鞭刑24下

台灣人都移民去新加坡

男友遭判23年11個月，以及鞭刑24下。

3下已經可能昏迷, 仲要24下

話曬曾經係男友 條女又唔係唔舒服 使唔使咁啊

23年仲要鞭24下

冇啦個patpat

新加坡垃圾國家 李光耀
女人唔洗鞭刑 又唔洗當兵
男女平等

坡妹真係CLS

男友23年11個月加24鞭刑
咁另一男子呢??

你都ON9 你試下你女朋友搵個肥婆黎強姦你 你射左精 你告唔告佢

條仔唔同咗size佢唔覺

分開打
幾個月後傷口好翻再打過

睇字都覺痛
CLS

如果係台灣發生既話 應該判半年，甚至唔洗坐

你試下被欣宜坐爆

邊有冇咁講
在不情願下進行性行為就係性侵

佢地啲藥水搽落條鞭度真係同金強水無乜分分別，啲屎忽蝕左真係會生唔返出黎，諗起都癲

有排都要企喺度痾屎

另一角度
男朋友呃咗女朋友，搵另一個人黎3P
女朋友早前已經明言拒絕
所以3P完全係不情願性行為
更冇尊重過女朋友

23年...........

好似一次過打
如果打三下暈左就重計
好恐怖😱

唔係一炮過廿四下
分期付款咁鞭

係咪好似話只有男人至會判鞭刑，女人唔會?

佢地覺得有性高潮就唔應該告人, 真係CLS

新加坡d律例都幾嚴 上年去過旅行 好多人都自律 唔怪得啦

3p點解唔係叫多條女

坐23年 鞭24下
慘過死

鞭刑24下...今舖唔慌唔rest in pieces

唔知佢出番黎仲想唔想玩3p

唔係新北

隨後更享受絕頂升天的做愛快感，

駛乜寫到咁樣

搵第二個男人搞自己條女係咩心態，係都搵條女3p啦

搵個肥婆黎坐爆佢

到時佢由個屎忽至到大腿有咁多隙位，玩幾多p都得

睇過片, 第二鞭開始屎忽已經裂開, 有血

認真討論
刑罰會唔會過重
鞭24下慘過死喎
仲要一次鞭得3下
當鞭一次要幾個月復原
一年鞭6下
都要四年先鞭完
日日就係惶恐之中

av情節 ....

btw 會唔會太重刑罰，定係台灣果堆風化案太輕

同埋點解鞭刑只用於男性，即係男性既屎忽係強話女性？有冇兩性平權撚解釋下

咁都唔係新北

新北輸咗

仲爆冷
新加坡奇幻性侵多撚到癲

唔怪得之咁多阿差,治安都唔錯

洗唔洗咁撚判咁重
香港殺人都未判到咁

睇到留言返轉頭睇返篇文先知唔係台灣

知道23年既話真係唔會

Links?咁運毒品迷要死？

如果你女朋友蒙你眼，搵個男人攪你
你又會點呀？

華人賤種要惡法管

如果不是老婆，見條女俾老死屌到咁high

正

嬲係應該，但原本條女知唔知有機會判得咁重，究竟有幾憎條仔先會想搞到件事咁大
可能會覺得咁唔尊重佢，所以都唔使俾面佢

但只係篇文寫到佢咁爽
可能因為我會覺得肉體嘅傷害先至嚴重過被騙嘅心靈
覺得畢竟曾經都愛過啫
睇住對方慘過死咁
如果佢喺過程已經有痛楚，事前傾好咗受唔住一講會停止但到時又夾硬嚟就話啫

咁詳細過程睇文唔會知，所以都係就咁講下覺得有啲判得重手啫

唔重啦 好有阻嚇作用
如果印度都係咁 會有咁多強姦犯？

其實都係睇唔起女人 覺得佢地唔挨得
所以應該要搵女權人爭取

咁判嘅話 班生番成條村咁去爆個法官菊添呀

被信任的人出賣會好難受 ... 出賣同性有關就梗加恐怖 ， 個女仔會有陰影，邊會再顧個男仔感受。

如果香港刑罰都咁重 犯罪率一定下降

22歲果個反而無事
個男友攬晒上身？

係咪鞭同一個位？

冇講即係

一年一鞭都 ok 啦。

on9仔
條仔明知自己國家係咁嚴 一開始就唔好3p啦
自己既責任 推落條女度

抵死
唔過重

睇下台灣, 強姦人地 衰十一 都係坐幾年
你就知呢個台灣唔會無強姦犯既一天

唔好講印度

已經分唔清係判刑太重定係台灣太多風化

唔係, 上網睇到女人都有, 仲要露埋鮑出黎

本身有女屌，現在23年要係監獄打飛機，咁鍾意gimmick 野可能中途轉基

女人個西鑲金

真係抵撚死, 玩埋啲3P

個條鞭
會死人的

史上最重
明明罪過唔係咁大
咁就一世

女人要黎尊重？
人唔笑狗都吠

台灣同新加波拉返個平均數就合理好多

怕受罰就唔算自律喇

link

又真係衝出黎吠

想睇鞭刑

btw, 條仔都幾大方,比自己條女人地搞

好撚顛，幻想下真係坐23年。。。條友早知叫雞好過啦玩5p都得

喂大佬 我預比你屌姐 無預比你個fd屌喎
佢爽係因為以為係佢條仔 咁佢同佢條仔係甘心情願
但唔包佢個fd wor

鞭刑不可分期執行。最高法院曾在判決書里解釋不分期執行鞭刑的原因：假設犯人在第一次接受鞭刑時昏迷或因某種原因必須停止受刑，如果法律上允許分期執行鞭刑，等他康復以後他必須接受剩下的鞭數。最高法院認為鞭刑必須一次過執行才能發揮功效，分期執行反而會給犯人添加沒必要的痛楚，因此定下了不分期執行鞭刑的條例
from wiki

坐監事小，鞭刑事大。
我寧願坐23年好過俾佢一次鞭23下

即係兩個男人輪流插？一個插緊另一個打飛機？

起碼都一插一含先好叫 3P

入骨

中國人就係要用呢啲嚴刑去管

23年
販毒果d係咪999年

死刑

鞭刑

體罰萬歲

Fit一下 屎忽都開花

都係新字頭

法律基準
新加坡刑事訴訟法第325至332項說明有關鞭刑的條例：

成年男性罪犯介於18至50歲，並由醫療官員證實身體狀況合適後才可以被執行鞭刑。
不論罪案的數量，犯人在同一時間最多只能被鞭打24下。換句話說，犯人在一次庭審中不會被法院判多過24下鞭刑，但如果是分開庭審，鞭刑的總數量可能會多過24下。[3]
若犯人未滿18歲，他一次最多可受鞭刑10下，且刑鞭的規格會比一般的輕一些。未滿16歲的男性只能由最高法院判處鞭刑，地方法院以及青少年法院無權將他們判處鞭刑。
死刑犯是不會被判處鞭刑的。
藤制刑鞭的粗度不可超過1.27厘米。
鞭刑不可分期執行。最高法院曾在判決書里解釋不分期執行鞭刑的原因：假設犯人在第一次接受鞭刑時昏迷或因某種原因必須停止受刑，如果法律上允許分期執行鞭刑，等他康復以後他必須接受剩下的鞭數。最高法院認為鞭刑必須一次過執行才能發揮功效，分期執行反而會給犯人添加沒必要的痛楚，因此定下了不分期執行鞭刑的條例。[4]

有機會一次過鞭喎

av情節

抵啦
根本性罪行就應該罰得甘d先有阻嚇性
台灣嗰d

依個真
比欣宜性侵完 仲要中出左落去
仲比佢吞曬d子孫
最後開眼先發現係欣宜 個種既極端變化 真係唔係個個頂得順

只有中華呆灣先可以學av情節

坡仔學, 真係死硬

爽完就告鳩人
咁仆街

性罪行根本就應該要重罰啦
好似香港咁咩
之前有個有錢仔瘋狂非禮先判幾個月

爆到芝士腸咁

如果台狗法律有咁嚴重後果就好睇

最高24下佢就判24下 仲要一次鞭曬或者鞭到暈左

睇wiki最恐怖係唔話你知幾時鞭，逢星期二五先放榜

應該鞭夠五十下 幫佢實現格雷的五十道陰影

23年11個月 鞭刑24下

你 :
欣宜 :
Catgirl :

鞭完都可以入棺材了

你都on9,你搵人強姦自己呀，連登仔醒下啦

癡線玩3P緊係兩女一男啦 點會兩男一女咁益另外條友

23年，9個月3，4野都飽啦

痴線有咩人身體係承受到鞭刑

如果睇文去分析，唔知如果你係女主角你會點呢？

傻鳩男朋友

鞭刑不可分期執行

只會一次過鞭唔會分開

假設犯人在第一次接受鞭刑時昏迷或因某種原因必須停止受刑

可唔可以扮昏迷
或者真係昏迷

真係抵撚死
本身有女屌仲搞咁多野
明知自己國家咁嚴
要搞就飛去印度搞啦

女子感受到兩隻手摸著她的腰，但還有一隻手調整她的蒙眼黑布，女子這才驚覺，自己遭到性侵

睇到呢度笑咗

分期每年一下算啦

痴線 本來以為鞭刑同小孩不笨個套用藤條打

點知會打到屎忽血肉模糊 睇完想嘔

幾時分條女黎玩下

24下即玩完

PM Lee

23年.......誤殺都判唔到咁重

睇到扯左

抵死咁咸濕吖嗱

極權國家

香港殺人唔係終身咩？

新加坡法律有加入伊斯蘭律法

又估錯地區

行刑官
執行鞭刑的行刑官一般上都體格健碩，身材高大，有些甚至是武學高手。他們經過一番精挑細選後，還必須經過一段時間的特別培訓才能被認可。他們用沙袋、假人或香蕉樹練習鞭打的技巧，非常講究力量、精確度、協調性和鞭打的動作，目的是要造成犯人肉體上最大的痛苦。他們鞭打犯人時用的不單是手臂的力量，而是伸長手臂並緊握住藤鞭，以雙腳為中心轉軸用全身所有的力氣揮鞭而下，以達到最低時速160公里和至少90公斤的打擊力道。

在1960年代，行刑官每鞭打一個犯人，獲得的酬勞是1元新幣。到了1990年代，每鞭打一次的酬勞是10到20元新幣，除了正常的監獄官員薪資之外，每個月再另加上20元新幣。

新加坡叫雞合法嘅

屌你偷聞腳板咪算 係要咁明顯

新加坡刑事訴訟法第325至332項說明有關鞭刑的條例：

成年男性罪犯介於18至50歲，並由醫療官員證實身體狀況合適後才可以被執行鞭刑。

不論罪案的數量，犯人在同一時間最多只能被鞭打24下。換句話說，犯人在一次庭審中不會被法院判多過24下鞭刑，但如果是分開庭審，鞭刑的總數量可能會多過24下。[3]

若犯人未滿18歲，他一次最多可受鞭刑10下，且刑鞭的規格會比一般的輕一些。未滿16歲的男性只能由最高法院判處鞭刑，地方法院以及青少年法院無權將他們判處鞭刑。

判24鞭，係一個審訊嘅上限。
對比起香港同台灣官
作風凌厲好多

點解唔鞭夠五十下，等佢有五十道陰影？

鞭刑不可分期執行。最高法院曾在判決書里解釋不分期執行鞭刑的原因：假設犯人在第一次接受鞭刑時昏迷或因某種原因必須停止受刑，如果法律上允許分期執行鞭刑，等他康復以後他必須接受剩下的鞭數。最高法院認為鞭刑必須一次過執行才能發揮功效，分期執行反而會給犯人添加沒必要的痛楚，因此定下了不分期執行鞭刑的條例

每半年食6下

哇，坐成差唔多24年，台灣一般都係坐幾碌

就係因為爽先嘔心

係台灣玩最多判6個月

點會留手
大大力

原來24下係最嚴重個隻黎
不論罪案的數量，犯人在同一時間最多只能被鞭打24下。換句話說，犯人在一次庭審中不會被法院判多過24下鞭刑，但如果是分開庭審，鞭刑的總數量可能會多過24下

抵死啦 個女仔係預同自己男朋友扑啫，條仆街無啦啦出賣自己條女俾人屌

副檢察官官尤妮絲劉在庭上表示，男子事前精心策劃了整個過程，求刑25年，鞭刑24下。

辯護律師則求刑20年，鞭刑24下。他表示，男子意識到自己犯下了「滔天大罪」，並明白自己的行為所造成的巨大傷害。

西裝打扮的男子在聽聞判刑時面無表情。由於他在2016年被捕時曾被拘留，他將獲一個月減刑。

男子將在明年1月3日開始服刑。教唆強姦可被判坐牢最長20年，或罰款和鞭刑，或兩者兼施。另一名涉案嫌犯將在明年面控。

20幾年
阻嚇性十足

無辦法，對付華人唯有係咁

本身有女屌都搞咁多野
依家好啦 23年無得屌

新北市呢

親歷其境

重有印度人
新加坡勁多印度人

蒙眼俾cat girl un爆你得唔得？

23年咁勁

真正嘅屁股開花

鞭刑會鞭邊度？

等佢好返再鞭過

但係中國行唔通 會變曬凌凌柒

已經唔係無常識咁簡單
係無腦

痴撚線 條仔衰老強又好串謀又好加加埋埋坐十幾碌都夠哂阻嚇力啦
23年11個月仲要24下打籐 洗唔洗咁重呀 唔知仲以為佢拎住支AK47去殺人放火

都好過前後同時比人入先發現既

坐23年 至少要分2次鞭 出到嚟人又老 會唔會patpat都無埋

行刑官使盡力氣揮鞭而下，當藤鞭打在赤裸的臀部時，皮膚會裂開，先是出現一條白色裂紋，接着滲出鮮血。一般上，3鞭過後，犯人的臀部已經是鮮血直流了。

那些被打超過3下的人經常處於休克狀態，在即將虛脫之際，醫護人員會立刻在旁協助使其恢復意識

你條女話要玩3P
你拒絕咗 咁佢就話玩sm
你應承咗佢 蒙晒眼綁埋手
點知原來搵咗個男人嚟
屌完佢再屌你屎忽
你前列腺第一次咁爽 爽到射埋
話晒曾經愛過 你又有爽到
你係咪俾面條女唔報警？

根本條仔利用佢嘅信任
曾經愛過 俾佢咁出賣 仲傷心過無愛過

同條女一齊左
有高潮

之前睇過條片又係蒙住條女對眼
條仔雙手抱住條女屌緊
跟住有第三隻手揸波 條女即刻除眼罩發癲

有無依種劇情既av介紹下

Seed呢

如果台灣法律好似新加坡判咁重 睇下新北啲人仲敢唔敢

分期丫on9 通常3下3下打

香港最多10年
仲有減刑仲唔洗打

明明成篇睇晒但都仲係覺得係新北
仲心諗依單咁小事反而罰咁重
睇到留言先知係新加坡
所以話台仔真係幸運賓周

諗起之前有條大陸定台灣既片
又係同一個橋段
但背後有3,4個男人係度輪住摷條女
條女仲要好大

我是來求片的

女人功能黎，
女人比人性侵就等於男人打工養家
根本就唔應該係罪黎

垃圾國家

可能一年一下

咁就23年
我諗香港判輕十倍左右啦

［馬後炮］其實套路也不台灣

3p人地條女唔蠢
搵人3p自己條女真係唔識欣賞

有d似螳螂

得個講字？

屌你老母打個 新加坡 鞭 就有都要咁撚串

唔比keyword 仲屌人

Btw, 肥婆黎嘅

香港需要引入嗎？

如果頂得住係咪一次過鞭哂24鞭會好啲?

咁樣算唔算自己畀綠帽自己戴

可以分期找數的，
而家有23年慢慢找，爽啦

仆街
暈左都要叫返醒

打左叫多下仲行得

呢啲先有阻嚇性架嘛，台灣果啲強姦同衰11都可以判好輕

華人就係要用啲罰狗既方法黎管先有用

報紙佬 新terms？ 呢啲事發生太多 驚人標籤 黑警？

btw 玩下自己條女 都判23 年cls 老強係 新加波 咪判 5兜野？

將台仔啲風化新聞放到玻仔呢到審

應該鞭到班懲教人員手軟

唔會
新加坡講到明每一下都要全力鞭
唔夠力就等下一日再鞭過
台仔死梗

性侵都就23年
好多地方殺人都無判咁重

咁上面又話要一次過鞭哂？
可能幾個staff接力鞭

正

24下分期付款得唔得

邊度有講會搽藥水

搽乜嘢藥水先

24下會唔會成個屎忽冇左

爽完又告鳩人

第一年2下 分期23年剛剛好出獄

唔搞3p咩事都冇

正 個屎忽唔洗要

最後條仔會唔會死左佢算...24下聽見都覺痛...

呢個歪理黎
係你角度會覺得個女仔爽
但女仔角度會覺得唔鍾意 抗拒
請你唔好咁先入為主去幫人下判斷

女子讓男友對她綑綁和蒙眼，隨後更享受絕頂升天的做愛快感，原本女子以為是男友讓他爽到高潮，但隨後女子驚覺有「第3隻手」的存在

明明出晒水都告人
坡妹無恥

衰過呂麗瑤
強烈要求黃恆教練聲援

你睇多次文先啦

24下 個屁股仲用唔用到

2018年嘅香港仲有呢啲論調
有人嘅地方就自然有政治架啦
咁唔鍾意政治咪匿埋喺深山囉

其實我明你想講咩
但個女仔一開始已經明言拒絕玩3P
男嘅強行要做
呢個位已經好有問題

main point係
唔係有性高潮就可以減刑
爽唔爽不是做3嘅合理理由
性侵定義係：性意味 + 不情願
中咗不情願已經告得

嘩， 個男友自己本身都有得屌， 依家因為益多個兄弟屌就要坐23 年

分8 次打

勞資糾紛

抵撚死

你放大個只字做乜鳩呀
你上面有呢句嘢咩

仲有本乜撚嘢土派利益，依家係講緊最基本嘅言論自由，更何況朱凱迪係撚本土派
香港就係太多你呢啲人，思想簡單，唇亡齒寒嘅道理都唔撚識
取消埋關係法到時冚港鏟睇下仲有無人同你分左中右 建制非建制囉

同你講落去都嘥氣 費撚事騎劫人地個post

5
其實點解會鐘意3p

你覆緊個個人好明顯隻眼淨係睇到性相關既野
爽就得, 雙方同唔同意唔洗理

佢呢D人真係唔知係點樣正常社交

其實過重

唔係一次過鞭㗎
你以為會暈咗無感覺就錯了

好似暈左無意識會停 整醒你先再打

聽到厭啦，有冇第二句？
唔係樣樣事都一句勞資糾紛了事

真心好支持，如果香港都咁重刑罰嘅話仲邊會有啲大聲夾惡又冇知識嘅廢佬同埋死蝻亞佬？甚至啲強国一嚟到香港一隨地吐痰就拎佢哋去鞭幾鞭都幾爽

咁你被女朋友朦眼比catgirl 坐到你射個陣唔好報警

理性討論,今時今日鞭刑算唔算酷刑
性質同中原歷史裡面肉刑無分別,透過永久摧殘罪犯身體阻嚇犯罪

條友知法犯法先重判咋？

若這一束鐵鞭飛撲下來 或者我 已不會存在

男友都咁重 另外個男人咪判得死刑

英文版好詳細 有興趣可以撳入去睇
原來唔係一次 同一招玩咗兩次
第二次條女先發現
仲要個日係慶祝條仔生日

佢算好彩 一單案上限最多判24下鞭刑

挨得過就爽一次
暈左就恭喜哂 分期付款爽幾次

中國人要管架
重刑治國根本無問題

廿四下咪見骨

鞭打JJ 24下

嘩屌， 一路睇一路痛， 仆街24 下點頂
一下d 皮已經裂開哂 條鞭係咪特製有刺係上面

已經冇古時嗰啲咁痴線

暈咗都會整醒你㗎

認罪都24

判23年11個月仲要鞭24下[hshocking]
我係佢就重練刷首抽啦

唔係新北市
真係好失望

痴撚線

死肥婆臭閪食屎啦

條友都算捱得，打到第四吓先痛到嗌出聲
正常人第一吓已經叫救命

坐23年

24下好似係最高刑罰次數

23年會唔會太誇張

三隻手三個人也可4p

連燈仔睇下啦
睇完想嘔

咁你死咗佢啦死臭閪

精警

係都block㭍你條冇腦臭閪先

條仔23年可以喺監倉同啲仔仔瘋狂做愛

雖然我覺得啲法律太重
但呢種犯錯既緊箍咒法律我好欣賞
一定冇人咁夠膽犯法

重判 香港分分鐘殺人都無判得咁甘

慘，不過抵死啦 自己囉黎 衰戇鳩

條女又蠢唔晒， feel 到有第三隻手

23太多喇
搞到好似殺人同玩3P差唔多錯咁

有冇呢類型自拍/av介紹

座完剛好5十～

呢個刑罰我真係求佢比我死刑好過

23年....

屌你

btw我都睇過幾條 唔知係唔係同一條

有無keyword

24下鞭刑okay啦 最多咪幾年既事

但屌 咁樣都坐廿三年喎
又唔係殺人放火

岩岩google左啲圖黎睇
痛撚到仆街

鞭JJ

鬼佬好興 特別係法國